三峽今次好似好大獲咁 江西都開始水侵

可喜可賀

多難興邦
中国加油

其實江西因為落得雨多？

唔理啦 總之文宣推比藍絲睇

唔好放咁多FAKE NEW,如果一俾人拆穿炒車會好大獲

其實未確定

樓主又未fact check就開post然後又話唔好放fake new係咩玩法?

你自己分析下真定假囉

一上Google就搵到新京報、新華網source話係暴雨水災
你信唔信係一回事，但唔好擺完上嚟叫人fact check fake news

水量太多 排水姐 無事既

今日大霸 明日大嶼

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

由佢沉唔該

天旱時蓄滿水發電
大雨時溢滿排洪
錢就自己入袋
水災就關人撚事

沈啦 咁好易燒返自己

會唔會變中共版切爾諾貝爾

比個機會佢地演習

江西同個大壩隔好遠喎

fact check 咗關唔關三峽事先

江西洪水係真，不過就同三峽大壩無關